讀書嘅時候拍拖係最好

屌一出嚟做嘢，乜7都關錢事，好撚on9

屌你老母臭閪，冇錢好撚煩，屌屌屌屌屌

要努力搵錢，我都知，但又話唔等得咁耐，屌

條條路都係絕路，屌你老母！！！

冇路行喇就嚟，狗急跳牆喇屌！！！

死にたいです

巴打又係差唔多依啲case？

中學果陣咩都唔洗諗 只係日日諗去邊玩 食咩 點令對方開心
就算嘈d交好幼稚 但依加回望翻真係好小事 好掛住

只可以話就算係讀緊書個陣一齊
畢左業之後好多人都會變

啱，要中學拍拖，大學都已經come on james

真

中學既愛情係最青澀

我就快自殺架啦

但讀書果陣要爆房真心唔方便

次次要等屋企冇人
又唔去得維記

咁樣battle好尷尬

亦係最淒美

唉，永遠停留喺嗰個階段你話幾好呢

條條路都係絕路

嗰時真係好開心，好懷念，一出嚟做嘢就差唔多玩完

唔止拍拖啦成個世界都簡單開心好多

冇錢唔好學人拍拖

收到，將軍！

わかりました！

中學個陣
大家慢慢了解再一齊
唔似呢家 有理無理 速食 媾左先 慢半步都比人追左
好懷念

屌屌屌屌屌

漢字不知幾撚型

我心態上仲係一個中四學生